你地同另一半食飯鐘意坐對面定隔黎?

前題間餐廳有好多位，唔洗擔心搭枱同其他人眼光，你地鐘意點同另一半坐?

坐隔黎，cloes d
坐對面，望多幾眼

果斷正評

以前同個女同事食lunch, 我怕望住佢食，就坐佢隔離，點知佢立即坐我對面

隔離啦
有得渣波

正評
可以攬同錫

以前有個女仔同我講過情侶先會坐隔離
所以死都要坐對面

跟住有個ex同我講唔鐘意我坐隔離

試過同同事兩個人食飯，平時都多偈傾既，以為多數坐對面可以傾下偈，點知我坐低之後，佢就好快咁坐左響我隔離。

男仔真係會諗坐對面同坐隔離係有唔同？

卡位 對面
方枱 隔離

坐大脾

隔黎
可惜佢唔會咁做

4人位呢
對面吉左咪好怪
之前同ex玩野 卡位坐佢隔離 佢即刻叫佢死返過去

係呀，試過
如果其他人想4人位搭枱

就要被迫坐隔離

無呀屌你老母

我就慣左放係大脾上面嘅

兩個人對面
有其他同枱就一邊

一定格離呀煙